[勸世文] 切勿購買華碩Transformer 3 Pro(T303)，巨伏!!!!!!!!!!

係舊年2017年9月優先訂購，同年10月入手。
用咗唔夠一年，已經要送去維修5次，每次問題層出不窮，鑊鑊新鮮鑊鑊甘，包括散熱、風扇、螢幕、充電、Keyboard問題......近日上網睇下有冇TF3用家經歷類似問題。唔睇由至可，一睇就把鬼火！原來對於大部份首批TF3用家，維修已經成為家常便飯，甚至有台灣網友講過呢啲問題根本唔關零件事，而係部機設計嘅問題，亦即係話點整都係整唔好，吊住條命嚟用部差唔多成皮嘢嘅手提電腦。上星期已經再將我部TF3送去維修，已經要求華碩比個正面回覆我，唔好再拖。而且以上嚟啲問題(唔理佢潛唔潛在)，華碩從來無主動同顧客提及，以為靜雞雞將TF3嘅問題遮住，又靜雞雞推出T304、T305就無人知，無人講。
唉，完全對呢個品牌失去信心。

btw有冇苦主?

篇文咁短
留名學野

舊年2017

好彩果陣忍手
依家買左SPECTRE X360

嬲得濟打錯咗，係2016年9月...

坐時光機

特別熱係真既
不過依家呢部俾我閂左TURBO,
從此風扇都無著過

之前日版Amazon特價差啲買左,好彩買之前check下mobile01啲文,先知伏到hihi

華碩咩型號都係廢嫁啦，我部UX310舊年買，個框剩係黐膠紙，買左七日唔肯即刻換機，拖左兩個星期仲要我幫佢做速遞員，賤到仆街。

屌你老母啦華碩，煩撚左我兩個月先退到錢

btw, 樓主貼相貼維修單啦，唔係又比人屈你打手嫁啦

有surface pro唔買貪平買asus

暫時所有大廠出嘅surface pro clone都買唔過

又係asus notebook

預左啦，華碩垃圾

Microsoft新出果部 surface laptop買唔買得過?

對消費者嚟講真係不可思議，但華碩品質真係咁垃圾，D 機易壞到

比較貴 但平過apple
留意得一個usb頭同mini display port
同埋壞左一定要入廠整
ssd比較其他貴價機慢 但絕對夠用有突
壞處得咁多

好處唔講太多
好撚靚 特別係其他顏色 不過要月中至尾先有
notebook ownershit唔知會唔會有
有touch mon 用落就知好爽
windows ultrabook黎講 build quality係頂級

最後 買mbp唔好買surface
咪撚同我撞機

部機用舊件緊係壞
Asus一大堆舊時代工surface pro3舊件你話部機係點黎

無用過既舊件，適當存放係唔會壞，好明顯係華碩QC問題